河北食咩

屎？

鄰國有咩地方唔係食屎

煙霞